# hometask-8

## Ответьте на вопросы

#### 1. Дайте определение переменным. Как можно их объявить?
> Ответ: Переменная - именованная область оперативной памяти.Объявляются с помощью let, const, var.
#### 2. Перечислите все примитивные типы данных. В чём их отличие от ссылочных типов данных?
> Ответ: number, string, boolean, undefined, null, bigint, symbol.
Примитивные типы данных не могут быть модифицированы. 

Если я правильно понимаю, то когда я делаю например let a = 7; a = 9 

Сначала создается переменная а, ей присваивается значение 7, потом создается копия а, ей присваивается значение 9 и старая а удаляется?
#### 3. Что такое массив? Как можно обратиться к элементу массива?
> Ответ: Массив — объект предназначенный для хранения значений (элементов), идентифицируемых по числовому индексу.
Обращение через [index]
#### 4. Перечислите все из известных вам методов массива, при вызове которых возвращается новый массив.
> Ответ:concat() slice() filter() map()  values() keys()  
#### 5. Объявите переменную типа `object`. В объекте должны лежать поля `name` и `age`.
> Ответ:let obj = {
    name: undefined,
    age: undefined
};

## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяйте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
